坂道46系囡囡貼圖區(24) もなりさぽん

一人留 兩人疚 三人遊

不許你註定一人 永遠共你去抱緊
一生中百樣可能 愛上你是種緣份
簡單的一吻 手心的抖震
示意我再不必孤單寄生
只想會有日可能 與你共姓的身份
要回望這生 也有你陪襯
不作陌生人 只做你情人 不枉此生

はここにいるから
いつでもそばにいるから
だからもっとちゃんと愛してよBaby
I Don't Think I Can Do It

lm

右邊教比你 我要左邊

你教人溝女 唔好扮哂野喎

都係個句....銀行都多錢啦....

mk聽埋d咁既歌搞到成個po低汁哂

屌你未訓都唔覆我機

mk話人mk

幫我手足重貼一次

呢個係世人對我既誤解
至少我唔聽呢d MK歌

仲差1500字未作完上黎抖下氣je=.=

Lm

聽dear jane正mk

屌唔好再提我篇文今晚交重有一半未寫

問題係禾兄長聽,唔是禾
日日播好入腦

你地兩個都係MK

有其兄必有其弟

誤會呀

REAL 本是同根生

撳完錢要還先慘丫嘛 重要成世記住邊間銀行唔再借錢比你

見到對熊貓眼就巧肉赤

Sor...

是咪想打交=.=

隻揪!隻揪!

又唔洗sor 都唔關你事。。。

唔通關你事呀

關我事ja ma

【欅坂46】デビュー1周年記念ライブ、不協和音で長濱ねるが叫ぶ「僕は嫌だ！」がカッコ良すぎた

記事更新しました！ #欅坂46 #長濱ねる

事實證明雜誌真係可以作大

可唔可以唔好再FF禾老婆=.=

你睇下你一晚叫左幾多人春先講野啦。。。

早晨留名

同訓教狗主唱果堆一樣糞

十卜

真真

呢啲淫婦肯定係被人搞大咗要去落仔

…ファンの皆様はどんな思いでこのブログを読んでいるのかな。
私のこと嫌いになっちゃうのかな。

いろんな不安があります。

大家都明白你

…ファンの皆様はどんな思いでこのブログを読んでいるのかな。
私のこと嫌いになっちゃうのかな。

…我都知你班毒撚肯定估到我其實同大鳩主一樣走咗去落仔架喇。
不過睇死你哋咪會繼續課金喺我度。

いろんな不安があります。

所以你話毒撚錢幾咁好賺。^_^

知你好傷心

七巴上身

盲反

今泉🍊

明明好好聽

由依老公但搞大佢個frd個肚
諗起都正

少過京青

收丁風真真喊到收唔到聲

??

喂 管理員呢

咁就代表你唔多 黑人問號

OG

禾幾時話自己叫得少 neru問號

希望真真經過今次可以面對自己內心
唔好再OG

同冇丁貓唔廁一樣難

呢個髮型唔錯

初めての恋は
眼差しもぎこちなく
時間が急ぎ足で
あっという間に通り過ぎてく

其實會唔會掉翻轉唔係以「休養」為名執手尾而係比人包起左攞翻去玩一頭半個月

圖區手足？

瘋了

難怪真真之前咁努力跑數。。。

盲撐

幾時有圖區No.1廁王決定戰

無丁貓
完

溫柔體貼嘅茜茜

大把人廁過禾啦

Hand Hand

On9 只推小林由依

係都唔包佢啦屌

蒙頭入閘

兩個都

茜茜居然著new把撚

有咩問題？

黎黎去去都係果d牌子架啦

好得

連對ultra boost都無學乜人做idol

Cls
日常衣著都要咁harsh

癡撚線㗎

Idol根本就唔應該著鞋添

左右都神

惡到

瘋狂叫春

意淫

所以你=企開啲啦。。。

我話平假個堆咋

廁

搵唔到

死啦你係咪真係我隱性人格黎

明明今泉樣唔差。。。

待ってるね
菅井 友香

おはようございます

ずーみんの休養が発表されました。

すごく心配です。
でも、
思い切ってお休みを取る決断をしてくれて
少しほっとしています。

こちらの事は気にせず、
今は焦らずゆっくり治してね。

おちついたら
いつでも帰ってきてね

また良くなったら 全員でパフォーマンスできるの みんなで待ってるよ。

ずみ子の笑顔が大好きだー!!

それではまた!

ゆっかー

好隊長

五妹根本就正 細細粒 成日笑 心口有肉 蠢 攞翻屋企簡直一流

精神分裂。。。

呢d樣一個招牌撞低幾件

幾多件同正唔正係無衝突

周街有都正

不過佢有珠穆朗瑪峰喎

點都估唔禾茜青口中會出到一句咁嘅說話

我講事實啫

得 幫你接收茜茜

大鳩豬對波大D定今泉對波大D

躝開
幾時輪到你

我一生只愛守屋茜

以前都有人咁講過⋯

你又推禾茜咩

嗰個人仆街啫
同我比is侮辱

除左尾關石森牛屎之外
漢字我推哂

得罪你乜鳩

我都係講事實啫

慳啲啦

為了茜茜，你可以去到幾盡？

「我連登識你, 你為左隻雞茜茜打我?」

打交

不了 c文人

未必係講你 可能係圖區始祖/某z字頭會員呢

笑到成個弱智咁

TSUTAYA 音楽インフォメーション‏
@TSUTAYA_Music

【キャンペーン】欅坂46 4thシングル「不協和音」のオリコン1位＆今週のミュージックステーション出演を記念して、TSUTAYA on IDOL冊子撮影時のオフショット画像を公開！#欅坂46 #不協和音

圖區始祖=會然守屋茜

會員編號改唔倒

#89507 新飯

駁唔到

唔識。。。

og

對唔識搞氣氛嘅毒撚(例如我)笑點低係好事嚟

キターーーーーーー！

如果我地係Moriarty，禾茜青係Sherlock既話，咁平守青就一定係Waston，成日幫禾茜青但又傲嬌唔承認

岩岩去燒野食拎左你張土生去起爐

sorry大佬

小心食物中毒

甘濕燒野食

出鏡率最高係雙大小姐組

平手

4thシングル発売記念！欅坂46 in サマステLIVE アンコール放送

待望のアンコール放送決定！
結成１周年前夜に、けやき坂で行われた伝説のライブを放送！

そして!!４ｔｈシングル「不協和音」発売記念♪
ＭＶ撮影（秘）話など、メンバー撮り下ろしインタビューもあわせてお届けします！

放送時間
■4月23日（日）よる9：30～

今泉會唔會下單復歸C

罷買 以後唔撚買櫸CD

你睇吓你幾緊張

愛之深責之切
佢驚肥秋會比首爛歌佢做C

this is love

欅，識唔識寫呀

屌你牙忘恩負義

茜茜1單pv就係想啲人識得寫個欅宇

寫開木舉

寫開舉

同同事唱緊K
我覺得我真係無背叛我ID個名

老蕭>yoga

咪霸真

On9 畀個肥芝咁樣嘅同事霸撚晒嚟唱 最死係佢唱得唔好聽

記住 女人 全部都係雞

可唔可以影條街比我睇下
你係咪同我住唔同次元

Please Call Me Yoga

想當日neo都話飛鳥係周街見到都有既mk妹

結果

K歌之王

【欅坂46】アップトゥボーイ編集部「ずっとずっと、待ってます」『UTB』からのリニューアル号『アップトゥボーイ vol.251』今泉佑唯オフショットを特別公開

我識咗你咁耐 你為咗隻雞話我？

唔撚係掛

我係條街搵唔到好多咁既質素囉🤷🏻‍♂️

你冬優花就雞

咁差嘅質素又真係好難周街搵到

真真hoball

咁又盲反左啲wo

今泉=G

Proved.

你哋搵張咁嘅圖我都無野好講

咁差就無謂出手啦, 留翻比我呢啲毒撚咪算

最MK係你

今泉去咗落仔嘅呢段日子 禾由依就可以一個人Solo首チューニング

為咗今泉少啲人推係咁踩

下個Post Topic就叫(25) 抵啦今泉

真心想聽solo 不過多聽直頭ゆいちゃんずd歌唔表演

負皮左先

Type A土生
Type B友香
Type C高本彩花
Type D芽実

Type A 一開嗰下即刻灰咗。。。

有個boy

有友香算係咁啦

全部 同禾 隻抽

我想要茜茜大頭
同平守青收其餘三張嘛

佢type c 重有多張

你老味我2張井口 1張尾關 on99

茜茜我有，禾茜青用友香加多五舊同我換deal唔deal

燒撚咗佢

我淨係想收一set茜茜

直接上網禁啦咁

deal你老母
我用五舊買到兩set茜茜啦

點只呀

你條仆街囉

3set 都有了

收一套栗子又會要幾多呢?

點解又係得佢一個零零舍舍與別不同

姣

個pose 做乜撚

G

隻揪

U唔會夠Me揪

幫真真

為咗禾女人
話之你係林宥嘉定係如來佛祖
我都會奮戰到底

其實兩個唱歌各有各好....兩個都好正

已經分唔到長同镸

禾四條女牙

右邊三個就你條女
禾茜禾女人

話說點解少咗泥膠

唔好煩 大家share

茜茜share 其他禾地再分

躝

一生只愛小林由依

復活節特備節目：迷咗46三年，你問我答

點解推腩

點解推蘋果

無推過

嗯

梳

點解棄推禾腩

無推過 點棄

點解og

從不OG

然後湊巧與你能夠手牽手
誰又會知我們有多久
誰亦明白火花多猛烈
始終燒不到這世界盡頭

但我未意會這麼快
便行近分手的門口
若抱在臂內也不夠
承諾又哪有力去守

我決定用返老婆個名

越來越正

不了

咁櫻花係你邊個

不了

不過都好過矮腳狗

大奶同二奶
聽晚又要坐靚位見佢

你好唔鍾意佢咩？
由朝到晚都反佢

YES

屌你老母 一開Bingo又有生狗 即時唔睇

不過出新人冇廢老做得咁悶

一生只愛你一人

。。。

覚えているかな 一番悲しい時
余計な言葉を みんな捨ててくれ
空っぽの腕に そっと潜り込んで
冷めた情熱 温めながら

依套好靚

僕は嫌だ！

牛屎巧QQ呀

石森巧QQ呀

尾關巧QQ呀

土生巧QQ呀

織田巧QQ呀

今泉巧QQ呀

守屋巧QQ呀

十卜十卜 平囝=辣殺

你做乜撚

係批評今泉既過程中漸漸意識到自己對佢既真正感情，但又因傲嬌不肯承認，係長時間掙扎同矛盾下精神錯亂

= ="
呢個故事教訓我地og有損身心

meanwhile，叫春and大愛有益身心

原來連織田石森牛屎都啱

分かるまい！男を遊びにしている女に、この俺の身体を通して出る力が！

話說真真掛住鬧ずみ
連ぽん出blog都冇貼圖 = ="

ここからいなくなれー！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

俺だけが、死ぬ訳に…お前の心も、一緒に連れて行く…！

真真黑今泉既情況就好似讀書時期一個男同學成日欺凌一個女同學。。。

今朝無開Blog睇
你whatsapp都唔會秒回啲女啦= ="

は？

好彩我唔og

普通女仔就wfc
但如果係你鍾意嘅人
你會日日捕撚住佢幾時上whatsapp㗎嘛

ha jor

所以你溝唔到女

屌咁豬既

真爺同嘉美尤一樣癡咗線

屌周街blog都見到條柒頭

食女綻又串A0毒撚

其實今泉既存在就好似開心果咁

點解要反個咁既形象既女仔

老師都有教啦 溝女就唔好當人女神呀嘛

綻綻老師

丈丈你平時應該係講「我屌你老母呀」㗎喎

我唔屌人老母的

腸菜hoodie

篇blog短到

真係好似。。。

你咁愛茜茜都認唔到佢

出blog為名, show off 為實

我話好似
冇話認唔到
不過茜茜呢排正得好誇張。。。

茜茜is always正

係我頂你呀。。。

抵啦唔叫我幫你買

想知禾茜青幾歲

合法肛交年齡

個底重要唔花 無有過彼氏

你又知

仲一定係處

又肛交又處咁，仲痴線過tom

係唔係都唔到你啦

世事嘅嘢...

sor 其實。。。

你要果D我岩岩燒撚晒了

茜茜成日做運動會唔會踩單車穿左
btw，禾茜青仲未出黎強烈譴責你地既

你咁講 友香騎馬咪重易穿

曾經問過幾個讀醫 / Bio嘅(女)FD話呢啲情況發生嘅機會係零,
如果條女話佢係扑嘢以外嘅原因無左一定係呃鳩你

用棉條有一定機率穿

正想講

由ff變左學術討論
圖區個個唔係食女mk就係青年才俊

世事嘅嘢... 如果某日有手足溝到MB上嚟講聲

咁如果自對呢

唔通我會同你講櫻櫻係我隔離咩。。。

TBS炎の体育会TV‏ @taiikukaitv

明日よる７時〜華原朋美が馬術国際大会出場へ！馬に捧げた437日間に完全密着！欅坂46キャプテン菅井友香も出場！多忙な菅井さんは深夜３時就寝、朝５時に起きて練習に行く日も！全身全霊で挑んだ馬術国際大会をお見逃しなく！#華原朋美 #菅井友香 #欅坂46 #体育会ＴＶ

訓得2個鐘

你哋真係好咸濕

你肯認清自己未

啱啱做緊正經嘢
一上嚟就見到你哋發哂情咁

Btw點解從來都冇聽過成功溝到idol嘅例子

聲の形>>>>>>>>>>君の名は

我一直都認清自己

點解你想知= ="

唔通我學過如來神掌又要話比你聽咩

廿一世紀仲有秘密㗎咩

大把啦

因為akb都只係11年。。。

又唔見我小學欺凌過嘅女仔大個做我條女

日本咁多畢左業既idol，個個有仔都要報道會幾唔得閒

真真玩欺凌

咁都係啲人冇興趣知啫
要搵嘅話從來只係時間上嘅問題
只係好奇啲㗎仔會唔會畢業前成個癡線佬咁，畢業後就識你老母咁啫

你講緊自己呀?

都係嗰句
一生只愛守屋茜

inductive reasoning cannot be justified

打個比喻姐 從不欺凌

一枚一枚増える色の違う写真めくる様に

真真啲比喻成日都好可疑
咩「留精不留情」，「欺凌女同學」

「側にいて」と抱きしめても
もう2度と聞こえない君の歌声は

扑女同學個頭

想知點解你咁得閒

我好得閒咩= =

好多akb畢業成員宜家食哂屎都係因為咁啦

你睇下前神推松井玲奈
雖然玲奈算係成功

人地特登釣你你都個個回屌哂人地老母咁

講明先 我冇特登釣佢 我講事實

唔係
嗰陣我冇堂先得閒啫
Btw我屌哂佢哋老母

躝啦屌你老母

同埋你好似啲有錢人咁
稱自己阿哥為兄長

習慣對其他人咁講啫
我貧窮線以下

いつか君にーーー届くはずのーーー

影到個嘴咁似茜茜

禾茜青應該係打機嗰時唔清晒啲野怪都唔肯過場嘅人嚟

Me是

其實你幾大? 得個知字

wfc

我真係喎

咪扮啦ching

強逼症

都好過你未畢業都wfc

真真 留精不留情.
真真 is smart.
Be like 真真.

唔怪得你地推茜茜

Me not

得啖笑

真真廁d 定 無丁貓廁d

法國D打好鍾意同禾茜合照

你最廁

ha jor 禾最專一

this茜is good
but now不了

對我嚟講
佢，永遠都是最好的

Nothing's gonna change my love for you

both good good

茜茜>>>>>西西

有聲

孩子你還小我不怪你

知唔知火機加土生會變咩

聲之形🤕

你冷靜d

二氧化碳

hey09

穢土轉生

迦具土

cow4girl

勁 打我面

宜家啲年輕人真係

有幾多個仲好似我咁仲睇緊初心🤷🏻‍♂️

睇初森

教溝女未

出第二季未

最憎人欺凌

睇石森

認錯人?

真真真識食

係時候刪下電話入面啲老人團嘅歌

成個Twitter都是矮腳狗

左

轉ching黑ねる既情況就好似讀書時期一個男同學成日欺凌一個女同學。。。

Me

我
一顆心不變遷～離多久都不變遷

欅班ヲタ是咪傻Q咗
見到禾由依個Blog最尾嗰句「ごめんなさい」之後FF我由依整傷矮腳狗🙄

你就像天使般溫柔
拯救了那絕望的我

出名中二ff

佢哋不嬲都係陰謀論大師

抵啦

好可惜我讀咗14年男校

欺凌男同學?

gaygay

原來用JJ扑男同學頭嗰個就係。。。

有請當事人

我都唔係HKU

今晚睇

睇MS

欅坂46‏ @keyakizaka46

このあと20時より、欅坂46がテレビ朝日系「ミュージックステーション」に生出演！ 4thシングル「不協和音」をパフォーマンスいたします！ 行ってきます！！！ #Mステ #欅坂46

空咗

由依牙。。。

禾平

g

倉木

禾茜

米谷得半個樣出鏡

twice

不值一提

快到

又用番mv隻舞

拉弓

後排4個

而家先知禾葵會比人抬

唔貪心 要中間夠

米谷

唔貪心 要哂

由依我嘅 其他你哋慢慢爭

可惜只係播片
如果親身上MS理佐寶寶一定巧kai針

我決定加入你

其實我都有諗過

你估個個都係hkt某心戰王咩

你日本巨 計落日本ヲタ

睇con無ms睇

你理得我🤷🏻‍♂️

請追post

幼稚園唔計得呀

咁我中學都讀咗7年男校啦

一年幼稚園 6年小學 7年中學

🍊

想問咩名

土生瑞穂

Funson?

嘩屌你拎個咁靚女既id入黎問個咁柒既人係咩玩法

型到

呢鋪禾撐梨

忍唔住笑左

見つけた

一樣咁柒

十卜ching

就算你地反櫻都改變唔到佢顏值高既事實。。。

咁大學lo...

顏你老母值，死番大陸啦

毒撚科9成男 唔好話欺凌 識都識唔倒啦

今日個MS完全睇唔清面 全部頭髮fing黎fing去

你講咗我想講嗰句

全部擇名入小氣簿

跳舞幅度太大

剛剛食完飯 今晚回家睇

食囡啦你

咁ge一定有女仔既

唔該咁多位大佬
我覺得個shot好正先問
紮左頭好唔同feel

又系又一城大

歡迎加入守護土生協會

成個協會得兩個人

覺得土生樣ok亦都唔男人 係前後都無就差d....

city咁多MK 點會呢間

綻仔去到邊都係靶黎啦

飛返大陸咁貴 不了

sor囉

who are you

你講我信呀

ching你以前有追po

顏值係大陸用語黎架咩 真係唔知

big brother腩青 is watching you

一直都係= =只係好多香港人用先唔覺
咪小鮮肉啲fd囉

五千顏值好高

唔好信

梳 係日本耐左唔記得左廣東話

我屌

開左本簿叫綻仔

寫黎報答我

寫低晒佢想對你講又唔敢講既心事

條片下面comment解答雙眼皮疑問嗰個是咪牙tom嚟= =

On9，同班毒撚出街咋

1.綻仔笑土生似男人

唔係笑佢似男人 我無咁誇張
你望返上面 我笑佢樣衰咋

腩青:「其實我…一直都對綻仔你...」

我一直都未覺得佢似男人
係唔靚姐

你的摩擦力很強

都話佢好得閒

黑黑實實 成個男人咁
係邊個講 我要mark番低

那年那月那日 平守青和綻仔在房間裡翻雲覆雨

京唔識串

我懷疑佢睇哂所有comment

她原本應該是雙眼皮沒錯，只是沒那麼明顯，拍MV化妝一定會貼雙眼皮貼。另外也有其他幾個成員是這樣的情況。

假期夜晚呀大佬
可以有幾唔得閒呀

又嚇走新人

tom好似一直話平手唔係雙眼皮，犯人應該唔係佢

屌你老母我無假放呀

開本新簿

仲仆街

幫你開多本 唔洗爭

我自己人黎架喎

你同平守青夾埋一本

我習慣睇咩都睇得仔細啲啫

廢青做咩唔認

禾係冤枉架

腩青同Misa邊個本小器簿厚啲

你估個個好似你咁讀mk學校咩

守屋茜

駁5刀

同學仔hi

咁土生真係男人

ps 依本字典咁厚

隻揪啦屌你老母

我頂你地個肺丫

未入過欅post啦我
走架啦

邊個呀即係

想揪你好耐 屌你老母

屌中伏 松屋個咖哩飯真係辣架

十卜丈丈

十卜香香

惺咁渣ga

Jaga

約出黎未 求直播

好彩無叫大盛

禾岩岩解決左佢

Ha jor

乜咁渣ga

1.綻仔 jaga

幾時全部出哂嚟華山格劍

圖區大佬轉ching幾時搞飯局

有乜野問題一齊入修頓公廁解決

去M記搞生日會？

hey0夠我未

y修頓

十卜推區飯局 kfc叫雞

郭靖

梨地貢mk梗係去lkf跳四單溝女啦

去kfc叫上村

記入禾茜青小氣簿

隻揪未死gay佬

我怕我一開口唱歌會媾死女

ging

【欅坂46】守屋茜、ワイプでも一人完全に入り込んだ表情してて凄いｗ【MUSIC STATION】

M痛啫

有可能

如果係咁都仲要上節目跳舞...

隻舞仲要咁激......

jm9

Sor!

又話睇聲之形

Sor夠未

茜茜

sor

會唔會係急屎

屌你老母

靚女唔屙屎

睇完喇
個結尾收得有啲急
鍾意君の名は多啲

有可能 隻舞仲要咁激

惡到 咁佢真係做過kfc

咁叫同見係唔同架嘛

咁你落單唔洗叫佢咩

你的痛苦
可否讓我分擔

你睇完amazon呀

你去m記買野食會叫個staff個名架咩....

=.=

你岩

跳舞前㗎做乜撚...

瀨左

🤦🏻‍♂

Well done 平守青

其他就唔會, 但むー嘅話會問埋電話no.

Agger

叫佢畀個微笑我

俾個價我

シン：「唔好意思呀，我捧緊餐無手拎電話，可唔可以幫我喺褲袋拎部電話出嚟？」
むー：「えー拎咗喇，之後呢？」

シン：「之後可唔可以幫我入無個電話落去 ？」

教溝快餐店女職員 學野

シンシン

我頂你丫
你早幾日講 我就抄左個女同事牌啦

又話mk妹

我唔止一個女同事。。。
應該話我見過既同事全部都是女。。。。。。

食女狗丈丈

咁點解你宜家都係無女既

七仔：丈丈，你係咪最愛我㗎？

丈丈:nope

愛上是她是他是她給我滿足快樂
是那份複雜的感覺
愛我是她什麼是她不理上演那幕
忘記他是她不知覺

全部即係有幾多個

下。。。咁都比你頂。。。

其實呢啲一般技倆嚟姐

法國你係隱藏廁王

乜香港啲女咁易比電話人

見張相好match d歌詞先po姐

我頂你啦

我頂埋你

唔鍾意囉

佳佳多重影分身術

靚仔就得

都話你偽毒

黎日本隻揪

佢成部手機遞比我。。。

But oh if you stay we'll ride from disguised suburban graves
We'll go from the bungalows where the debts still grow every day

And oh if you stay I'll chase the rain blown fears away
We'll shine like the morning and sin in the sun oh if you stay
We'll be the wild ones running with the dogs today
We'll be the wild ones running with the dogs today

公平咩

邊個玩我ac！

鬼佬咪得

仲唔輪到我?
我頂你呀

睇黎呢位都係溝女聖手 幾日溝一件
可唔可以教埋

丈丈：你有幾愛我？ 我比返兩倍既愛娜娜你

教多d未....

一命二運三風水
我講左乜野你自己參透下

ok 我聽日買機票返黎排ifc

呢兩個月拎左十幾個no 但有打電話得兩三個

我都想知
不過如果幫得你係褲袋拎電話都應該已經食得

我仲記得今日喺地鐵見到鬼佬
衣著不堪入目
但真係好靚仔

club d女先會咁易上釣

原來你係靚仔鬼佬

死gay佬

套嘢睇到好揪心
結尾還好啦 好過EVA式結尾
西山妹好QQ

毒撚未去過

讚人靚仔就係死gay佬=.=
咁讚條女靚即係想屌佢咩...

綻仔溝開idol點會落club溝公廁

我頂你呀！

我係架

其他人唔敢講，tom呢d痴線佬就應該係

溝到唔洗係度同你9up啦

丈丈:佢叫我入no 打比我

痴線 見到靚女都唔想屌 咁就真係gay啦

我頂哂你地呀

我會見到靚女靚腳靚波先想屌

痴線佬丫！

怕生保毒撚表示融入唔到話題

你溝開女高要求。。。

明明岩岩你話溝staff

下星期五飛 你準備定

咪就係

ん？
我FF點拎電話咋。。。

我打到你半身不遂你都未hi到我一下

邊個信

ff都咁有說服力，真係做既話有乜女拒絕到

拾い画

日本仔咁叻穿鑿附會

加埋俊俏嘅外表

希望今晚又可以夢見禾茜茜

想當年我同總大佬隻揪 打到核電廠都爆埋

你發夢見牛屎啦

我都想夢見禾茜

兩個一齊見

只想佢做我女朋友

鬧交個個位喊jor
女主角叫西宮

但願能每天張開雙眼
看見你那可愛的臉蛋

最近變咗FF栗子同愛佳做老婆

西宮姊妹
MK妹植野
偽善班長

利申中學試過被欺凌

由依唔啱你d偽毒mk架啦
想像到你同由依一齊之後出去滾傷禾由依心

被欺凌既原因係咩

讀書叻 當時皮膚唔好

一生只愛小林由依 才不會背妻偷食
故事平淡但當中有佢 已經足夠

真真
圖區永遠係你嘅家
如果生活上有咩問題
你只要講出嚟
我哋圖區嘅手足一定會幫你㗎

要隻揪記得搵禾幫拖

每個睇idol既人都有著一顆寂寞的心

And if a double-decker bus
Crashes into us
To die by your side
Is such a heavenly way to die

And if a ten-ton truck
Kills the both of us
To die by your side
Well, the pleasure - the privilege is mine

我無嘢喎 都過咗去咁多年 你哋唔洗咁

小學同成日搞屎棍既人最fd

圖區有愛
我愛圖區

睇嚟我要驗一驗眼

你睇錯咩呀？

有兩姊妹嘅感覺

P.S. 有落差嘅兩姊妹

打少d丁啦

圖文並茂教大家分石森好唔好

啱啱訓醒, 唔好要求太多

唔洗晒時間驗眼，直接換眼快d

you mean同父異母既孖生姐姐

「二小姐...就請讓在下，一直陪伴著你，守護你直到永遠吧...」

咁大小姐呢

岩岩特登去google
屌你日本上映時間係9月

你咁廢=.=

我既

「大小姐自然有對佢重要嘅人，
而在下只係想一心一意侍奉二小姐。」

多個人都易打d

你做肉盾

ok 踐踏禾的屍體前進

腩青可以負責錫春袋

但我的心每分每刻 仍然被她佔有
她似這月兒 仍然是不開口
提琴獨奏獨奏著 明月半倚深秋
我的牽掛 我的渴望 直至以後

可唔可以唔好成日講gay野....

= ="

乜撚嘢錫春袋呀

表面推idol
實則潛藏著隱性gay因

gay ver 69

哇屌 平夜三更

話說京青早幾頁講嗰個修頓公廁
我google 搵到好多gay文= ="
不過真係太gay 唔想貼上嚟...

Show Blocked User - 星野みなみ

屌你老母夜媽媽又出七傷拳做咩

爛仔交絕技踢春袋都唔識仲學人自稱mk(錫春袋係唔小心打錯)

屌咩。。。

你打咩會打錯變錫春袋

我都講咗話我唔係mk= =

霍金用開既語音轉文字system

好得人京

京青原來係隱性gay佬

經歷過牛屎同石森d相既洗禮，宜家呢個世界上已經無野可以令老夫屈服

又拉我落水

一講到gay就諗起u

躝啦

G2

基頭四

圖區四子

半夜三更 樓下有班mk仔打架 好睇呀屌

圖定member

俾圖你我咪自爆 痴線

腩青可以落街錫春袋了

差佬黎左 散band

究竟點樣由踢春袋變做錫春袋= ="

袋底徤身

BRODY (ブロディ) 2017年6月号

内容紹介
今もっとも気になる美女に写真で、文章で迫る!
アイドル・女優の革命的グラビア&活字マガジン「BRODY」創刊第五号!!
今月号からオールカラーにリニューアルして新たに生まれ変わります!

【表紙】
乃木坂46 3期生
【付録】
乃木坂46 3期生全員集合・齋藤飛鳥 W面特大ポスター

【特集】
●新生・乃木坂46総力特集
・3期生全員集合“継承"グラビア
大園桃子/阪口珠美/佐藤楓/吉田綾乃クリスティー/岩本蓮加/久保史緒里/与田祐希/梅澤美波/中村麗乃/向井葉月/伊藤理々杏/山下美月
・乃木坂46 3期生 12人の新生ドキュメント
2万字超のボリュームで明かされる「やがて伝説となる物語」
・乃木坂46グラビア連載始動! 齋藤飛鳥×銀座「乃木坂46 Tokyo film」
・生駒里奈 原点回帰グラビア&インタビュー「もう一度だけセンターに立ちたい」
・星野みなみ 神秘的美少女グラビア「低体温」
・乃木坂46×明治白のひととき珈琲 明治THE Milk Tea「CM撮影現場 独占密着」

●レボリューション・グラビア
・菅井友香(欅坂46)「華麗なる一日」

●平手友梨奈と長濱ねるの一蓮托生連載「道のすゝめ」
・平手友梨奈(欅坂46)×鈴木桂治(アテネ五輪金メダリスト)「武ノ章~柔道編~」

●スペシャル・ドキュメント
・欅坂46 『不協和音』MV制作ドキュメント
お互いを守り合う欅坂46のリアルと平手友梨奈が叫んだ理由

好想同櫻隊。。。

當時個樣咪好地地

以前QQ
now都QQ

唔知點解...呢幅相我第一眼諗到個 "7" 字...

現在不了

好想同うえむー⋯⋯

泡菜

好撚憎依個濕鳩pose

agger

好耐無打FF文

泡狗不了

禾TT咗

うえむー

睇嚟喺日本真係好紅=.=

私はあなたのために
この命と引き換えに
誰を殺せばいいのだろう？

圖中三個都柒下柒下

咩手勢黎

泡菜TT pose

又係D垃圾泡菜野

反智轉身

企開啲啦

【欅坂46】2時間睡眠で練習に行く日も！今夜19時より放送 TBS「炎の体育会TV」、菅井友香が全身全霊で挑んだ馬術国際大会『国際馬術 掛川 2017』の模様を放送

今晚

連登=fb+高登

前排睇過個日本節目 呢個pose好似係年輕界top3之類

ジャンプして弓を撃っている私、
気づいていたたけたかな??

意外と自分、跳べるんだーと新発見(笑)

\/

等睇香香

廁世代

【衝撃】志田愛佳、JC時代の画像流出ｷﾀ━━━(ﾟ∀ﾟ)━━━!!!

發夢同佳佳去左中大拍拖 明明去過幾次咁大把-.-

若月廁巴😔

落馬

友香真係好忙

係愛呀哈利

拎去人道毀滅

don't ff too much

仲多謝隻馬

臭馬

紅哂

友香b

禾大學C妹

hall g

禾私家sp

你一早棄咗

突然有種諗法

友香遲D會因為練馬畢業

友香遲D會因為我畢業

因為唔想再被你意淫所以畢業

yes 唔想再見到你

突然有種諗法

平囝遲D會因為同禾結婚畢業

欅坂46‏Verified account @keyakizaka46

本日4月15日(土)23:45〜NHK BSプレミアム『別冊 欅坂46 SHOW!』放送です❗️
パフォーマンスやコント、MVメイキングなど盛りだくさん✨
是非チェックしてみてください📺
#欅坂46

友香唔係用黎意淫
用黎意淫既叫_ _ _

突然有種諗法

茜茜遲D會因為同我上左文春畢業

又講笑話

笑甚麼,我要做日本人

變咗填充題

會然茜茜

哈,酸

欅坂46 菅井友香 華原朋美 体育会TV馬術部 2017-04-15

禾唔想同你上文春

突然有種諗法

tom遲D會因為太廁畢業

我上文春有咩新聞價值= =

idol gay fans

圖區集體上文春

現實版人形蜈蚣，參與者皆為欅版飯

睇女仔不能算廁

睇唔到bs呀

你地知唔知咩係諗法

法國你哋真係gay gay地...
我決定po上嚟畀你哋睇...

俾錢

突然有種諗法

今泉遲D會因為真真畢業

係香港就唔好ff咁陣啦

咁撚貴

你喺日本咪又係ff = =

你地見都未見過就學人ff
我想見就可以隨時去握手會都未ff呀

sor 小妹未去過日本

就係未見過先ff囉好無

突然駁唔到

tom 你都係快啲認清事實啦
個班女人 全部都係雞黎架

特別係宮脇咲良條淫婦呀！！！！

恭喜會然綻綻成功認清自己

轉個頭咪一樣我櫻我ru咁叫春

yes 不飯idol了
準備係街求其執件做架仔算

平豬型

叫都唔叫呢件啦 靜啦

好行唔送

十卜綻綻

法國最近綻b情緒有啲失控

想跟綻綻說聲加油

石森護士

土生護士

綻嫂你都夠膽

你想要圖?

全盛時期既佳佳

隔離po左

青空組痴線架

教尾關跑步

想人快D出院

marked
就開得新簿

你唔會出到院

放隔離好

會有醫療事故

cls

我諗緊 圖區五子出黎跳依首個畫面

我暈左

邊五個係圖區五子?

友香真係好淫...

g5

人體蜈蚣

做乜影埋隻手指

友香嗰種骨子裡的淫真係好恐怖
禾懷疑友香就係小說嗰啲天生媚骨

少一份意淫

則少一份支持

唉屌 又發功🤦🏻‍♂️

好牙

不如出核武啦

殺金仔先定殺tom仔先

梗係tom啦

一打

真係好姣喎

好有趣

古傳「傷人七分,損己三分！」
何必呢